寫字，求改進

近排考試要考中文
寫多左中文
巴打們幫我睇下手字
仲有冇得改進下
細個比阿媽瘋狂擦詞語簿
擦到張紙穿窿個隻

唔厭我寫得唔好
都可以留你想寫既字
當比我練下字